銀器可否帶住入去沖涼？

加速氧化